
                      Que decir !!, lo bueno primero , happy de lo mejor , misterio bien, Spiderman como siempre ...payaso y un sin sentido, Zendaya tiene buena química con holland. Lo peor: todo, no esperéis algo parecido a los comics, no se parece en nada, se inventan cosas, cambian los nombres a cosas básicas que tienen más de 50años , tía may tiene un culo espectacular (pero se supone que es una ancianita wtf?), una película para un público infantil (no más de 15), muy decepcionado hasta con Nick Furia relegado a un papel de pringado que no se entera de nada, y encima muy lenta sobrándole 30 mints como poco. Hay lo dejo ....no hace falta verla ni tampoco las escena finales.
        
            